送外賣嘅朋友，有冇試過送錯嘢

上次叫外賣，個死毒撚送個pizza上面竟然有床蚤，真係屌佢老母

有朋友俾左份名單，有無人今晚想睇樓？

而家公屋啲南亞蟑螂真係殺極殺唔曬，一混入一隻就